我想問貓係咪唔需要散步？我想帶佢散步但畀屋企人阻止

好慘，我諗佢呢世都要留喺屋企，屋企人堅持貓係唔鐘意出街所以唔畀我咁做

大部分猫, 我認為99%都不喜歡外出, 我兩隻仔出街會好PANIC
你要小心衡量,猫本身如果覺得安全,1世室內都唔係問題

猫

明哂[P牌]
個名同個牌都好啱

可以睇下呢條片

收皮啦你，貓唔鍾意外出，我係英國兩隻貓呀成日都走左出去一兩日唔見人，後尾一貓一個gps，原來成日都走左去玩

CD ROM咗1段時間,6月正式成P牌絲打囉

你呢隻叫放養,重點:英國呀大佬
我都話要自己去衡量,有D鋪頭猫都可以,
我假設樓主係一般香港人啫

我諗睇貓？我嗰隻每一次一出街就會全身震曬

未出過街 突然咁大刺激所以驚？
另一可能 本身係比較小膽果D？

猫真係明晒

咁即係出定唔出好？

我未養過貓
不過 我估計
如果本身係細膽 就唔好帶佢出去
另幫你問問養開貓果班人

我覺得你可以試下放入袋, 拎落樓睇下佢點
如何果未出過街, D貓又驚又想8卦有個袋佢安全感大D

貓有地盤
如果佢由頭到尾唔出開街
佢唔會覺得條街係佢地盤
你夾佢出去 佢咪驚囉
但係有D村屋人養貓
間屋附近本身就係佢地盤
你唔帶佢 佢都每日出去巡啦

我隻貓成日出去獵雀

其實出唔出街都要訓練嘅 好似狗呀 你估隻狗第一次出街就會周圍行咩 都係驚到唔敢郁 但出多一兩次 慢慢就唔驚

出街好撚麻煩

睇個台灣youtube
可以試下深夜冇乜人帶佢出街睇下佢驚唔驚先

你開門比佢 等佢慢慢探索囉
大部份貓都唔鍾意出街 出到去走廊聽到小小動靜都嚇到番入屋

都好